Searxh sneaker全面結束實體店

舊年去已經唔見有咩人客

正常啦,賣埋D款咁OUT又賣炒價

早就應該汁粒

貴到撚仆街 搵鬼買

Sxcond kill 成為最後贏家？

而家個個都識自己網上係海外買
仲有邊個會去食貴價炒

呢間野又貴
員工態度又串又閪睇人唔起
藝人去就烚熟狗頭咁
早執早著啦